真抗爭者（和理非+勇武派）守則

首先，我屌你老母成晚都有班人係到搞分化，我屌你老母假和理非屌鳩人係鬼屌鳩人搞事。

屌你屌你屌你，屌你老母。

屌完之後，想大家聽我講。

先分享一個夢，有D長請大家見諒。其實尋晚剛佔路果段時間，其實差d出大意外，勇武派同和理非差d在鏡頭面前打大交，只係最後阻止左，所以大家在媒體到唔會見到。

事源剛佔路既時候，民陣既人員同其他市民，想比被阻塞既車先離開，所以想開路比車逐架走。

但現場有一班勇武派唔想，因為驚開左路就有警車衝入黎，所以唔理其他人既意見執意擋車。

咁現場有經驗既抗爭者（包括我在內）就行去勸佢地，因為我地知道我地讓唔讓路都好，如果警察要清場，幾部車根本擋唔住佢地，而且呢個時勢係警察士氣最低既時間，只要我地唔出手，警察就無任何理由再出手（再出只會令警察真係收皮）。

過程中雖然有d爭持，但大致上d人都係聽勸，因為佢地會覺得你理解佢地，係自己人。偏偏在呢個時候，有人大叫：“你班人係到搞事” “鬼黎既”！我當時係好嬲，但我知道嬲無助解決問題，我地唔係黑警，要識控制自己情緒。所以我行去大叫果班人身邊，遂個同佢地講：我知你地好嬲，唔想在傳媒面前做衰人，你可以叫佢地走，但一定唔可以話人地係鬼或者搞事，因為呢個對抗爭者黎講，係好大既傷害。亦同佢地分享返，大家前幾日比警察打完，激動係好合理，要比勇武派去化解情緒而唔係用傷害既說話去激化佢地。
講完之後，見到d人都理解既，就無再鬧落去。

點知過左一陣，唔知邊個仆街好撚快咁衝出黎，在全部記者睇住既情況下，強行將一個勇武派拉走。結果在5秒之內，起碼有50人衝埋去準備開片。

如果真係開大片，我諗一定會流血而且上新聞。好彩，亦有好多人係想阻止大家自己人打自己人，即時將佢地分開，而同時鄭松泰亦走去勇武派旁邊勸佢地冷靜返。

最終，兩邊和好，大家先在電視見到開紅海比車走既畫面。

歸納呢個夢既經驗，所謂兄弟爬山，各自努力只係一個理念，我地需要一個明確既守則，先可以有效阻止內鬥。所以我試下拋下磚，比大家參考下，同時大家亦都可以補充。（）入面是進一步既要求，有經驗既抗爭者可以試下做。

第一：任何情況下唔好大叫鬼或搞事（勸說其他人唔好咁樣叫）
第二：任何情況下保持冷靜既情緒（張開雙手叫其他人都冷靜）
第三：保持理性及同理心，唔好用鬧既形式去要人服從（可以試下走埋去商議，帶風向）
第四：唔出手，唔好打自己人（大家出黎抗爭，都係自己人，無論點樣講都唔可以打自己人）

只要堅守以上原則，和理非同勇武派先可以一同合作，無分彼此，共同抗敵。

推

push

推比更多人睇到，我地唔需要民陣糾察隊，但需要能夠互相理解既抗爭者。

和理非成班扮清高，勇武到底！

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

有冇諗過係賊喊捉賊？
拉走勇武派先係鬼，和理非最多屌好少動手

真

果d根本係仆街黎，但又唔代表佢地係鬼。

我地要明白每個人既價值觀唔同，而且唔容易改，比你人多圍屌佢，如果係屌走自己人，就少左一分力量。逐少逐咁所有力量就會耗盡。

遇到懷疑係鬼，

一定要冷靜同接觸，如果發現好有問題，就帶風向，在有共識既情況下先好將佢帶離緊張既位置（所謂共識唔係後面鳩屌叫口號果種，而係大家都認同既共識），再睇下點趕走佢。

有d長但真係想大家都見到，越多人持守呢d原則就越少分化。

希望大家會從長計議、包圍禮賓府又好乜都好，一影響民生d人就會反，咪撚再佔路，唔該吸取雨革教訓！

利申：同左堆琴日有去遊行既中年同事傾計，佢地都對佔路極反感

唔好捉鬼，信現場判斷
我愛大家3000

都係個句和理非唔好捉鬼
勇武唔好屌9做
咁就perfect

其實和理非真係痴撚左線 勁想要光環個樣真係好嘔心

死左個烈士都比你地激到翻生

成班大叫和平和平 和你老母咩

唔係612 果班義士 準備二讀啦

1000萬人行都唔會有用 5000 人衝已經可以令政府暫緩

如果琴日200萬人 有2萬人攻入政總癱瘓政府運作
乜都有得傾 難得警察士氣低落 你就同情作地拎光環

中槍果幾個真係唔抵

除左呼籲，現場既人都要行多步，試下阻止衝突。一個人已經可以影響好大。尋日發夢果場衝突，都係幾個人拉住佢地，先阻止到。

請大家一定要團結
唔好輸喺自己人手上

下下話人鬼真係好仆街 依家開始講到果一百萬人遊行無用 明明遊行同612係兩者缺一不可

支持！